陰公，蒸魚安想串堂主，點知連雲粉都當佢狗咁撚

話哂都叫讀過下書，為左痴熱狗，早前埋沒良心仲堅稱書展一役係殘獸胃智破仇思達

蒸魚安衰衰地都叫寫左本香港文化論，只論學識一定叻過99%熱血城邦信徒，可惜無人賞識，更一度淪為清算對象。

如今已變成熱血城邦及本土派共同恥笑的「不是人」

蒸魚安

柒撚到之後仲要比熱狗割蓆

佢真係好樣衰！

佢真係好柒……
我之前有日開個熱時live睇下，見佢成日都有留言好似成日都mon實個live咁
原來自己咁忠心只會比人當狗咁撚

竟然有人負評
真係人間有愛。。。

佢本人……

做乜撚野
自封自己做健筆

又話lihkg係本青壇

明明係想串盧斯達
但係依家句野全部變哂串佢
求仁得仁